Bakso Babat | Masakan - Kuliner khas Salatiga
Bolen Pisang | Masakan - Kuliner khas Salatiga
Mie Salatiga | Masakan - Kuliner khas Salatiga
Sayur Tumpang Koyor | Masakan - Kuliner khas Salatiga
Sate Sapi Suruh | Masakan - Kuliner khas Salatiga
Gecok Kikil | Masakan - Kuliner khas Salatiga
Pecel Keong | Masakan - Kuliner khas Salatiga
Gempol Pleret | Minuman - Kuliner khas Salatiga
Sup Buah | Minuman - Kuliner khas Salatiga
Wedang Ronde | Minuman - Kuliner khas Salatiga
Klepon | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Grontol | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Kapur | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Lupis | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Bolen Pisang | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Puli Gendar | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Jadah Jenang | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Gendar Pecel | Jajanan - Kuliner khas Salatiga
Singkong Keju | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Bolen Pisang Squad Jr | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Getuk Kethek | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Kripik Tempe | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Bakpia Monginsidi | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Kripik Susu | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Kripik Paru | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Enting-enting Gepuk | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Karak dan krupuk Gunung Payung | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Duku Candran | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Salak Kecandran | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Batik Selotigo | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
Batik Plumpungan | Oleh-Oleh - Kuliner khas Salatiga
